有冇人覺得尖沙咀激光張相好似創戰記？

求改圖